Arquitecturas de Software

Actividad IV: Vagrant

Crear una virtual usando algún vagrant box, y usando algún shell script de aprovisionamiento, permitir que dicha virtual instale algún web server que muestre el mismo contenido del presente repositorio usando redirección de puertos. La idea es que desde un navegador en su PC, pueda acceder a http://localhost:PUERTO y poder ver las slides de la teoría de la materia.


Tips acerca del script de aprovisionamiento

* Debe poder correrse vagrant up y vagrant provision multiples veces sin afectar nada si ya está el sitio descargado y los servicios configurados

* El código debe descargarse en la carpeta donde el web server busque el document root:
  - Por ejemplo, una instalación de apache en ubuntu, por defecto buscará las páginas en: /var/www/html
  - El siguiente código dejaría el sitio listo para servir: git clone https://github.com/chrodriguez/arquitecturas-de-software.git /var/www/html
